14飛 Passport21到期 有咩方法 急急急急

如題 求方法
聽朝會出灣仔

去邊

泰國

14-23

BNO/BC

無辦法 改期啦
人類總是要犯同樣的錯

樓主到灣仔未？

旅行原因就rip

冇辦法 死心吧

bno過期唔超過十年就試下打去英國領事館做emergency pass

去入境處大叫 i am chinese
即刻幫你做快証
即日拎

取消行程

移民泰國 唔好返黎